# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Wang Dianjin <wangdianjin@linuxdeepin.com>, 2013.
# Freddy <freddy4212@gmail.com>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-27 16:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-13 14:16+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/treeitem.py:88 ../src/main.py:149 ../src/main.py:181
msgid "Standard"
msgstr "標准"

#: ../src/treeitem.py:88 ../src/main.py:149 ../src/main.py:181
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: ../src/treeitem.py:176
msgid "My Account"
msgstr "我的帳號"

#: ../src/treeitem.py:180
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他帳號"

#: ../src/face_record_page.py:79
msgid "Start"
msgstr "開始錄製"

#: ../src/face_record_page.py:83
msgid "Please plug in or enable your camera"
msgstr "煩請插入或者開啓照相機"

#: ../src/face_record_page.py:84
msgid "Please keep still for 5 seconds"
msgstr "請保持5秒不要動"

#: ../src/face_record_page.py:86
msgid "Failed to record your face"
msgstr "錄製人臉失敗"

#: ../src/face_record_page.py:94
msgid "Your face has been successfully recorded"
msgstr "成功錄製人臉"

#: ../src/face_record_page.py:184
msgid "Try Again"
msgstr "再次錄製"

#: ../src/main.py:122 ../src/main.py:134
msgid "Account type"
msgstr "帳號類型"

#: ../src/main.py:124
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../src/main.py:127 ../src/search_keyword.py:25
msgid "Automatic login"
msgstr "自動登入"

#: ../src/main.py:129
msgid "Log in without a password"
msgstr "不使用密碼登入"

#: ../src/main.py:131 ../src/main.py:135 ../src/search_keyword.py:26
msgid "Deepin Account"
msgstr "深度帳號"

#: ../src/main.py:132 ../src/main.py:136
msgid "Unbound"
msgstr "未綁定"

#: ../src/main.py:133 ../src/search_keyword.py:27
msgid "Account Name"
msgstr "帳號名稱"

#: ../src/main.py:139
msgid "Facial recognition"
msgstr "人臉辨識"

#: ../src/main.py:162
msgid "Record"
msgstr "錄製人臉"

#: ../src/main.py:163
msgid "Test"
msgstr "辨識測試"

#: ../src/main.py:176 ../src/main.py:613 ../src/main.py:761
#: ../src/main.py:1200
msgid "Enable"
msgstr "啟用此帳號"

#: ../src/main.py:177
msgid "Add"
msgstr "添加帳號"

#: ../src/main.py:178
msgid "Delete"
msgstr "刪除帳號"

#: ../src/main.py:179
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ../src/main.py:180 ../src/main.py:233 ../src/main.py:239 ../src/main.py:971
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/main.py:228
msgid "It is possible to keep the home directory when deleting a user account."
msgstr "刪除使用者時可以保留使用者家目錄。"

#: ../src/main.py:231
msgid "Delete Files"
msgstr "刪除檔案"

#: ../src/main.py:232
msgid "Keep Files"
msgstr "保留檔案"

#: ../src/main.py:240
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../src/main.py:244
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../src/main.py:245
msgid "Experience"
msgstr "體驗"

#: ../src/main.py:562
#, python-format
msgid "Enabled auto-login for %s"
msgstr "允許 %s 自動登入"

#: ../src/main.py:564
#, python-format
msgid "Disabled auto-login for %s"
msgstr "禁止 %s 自動登入"

#: ../src/main.py:586
#, python-format
msgid "Enabled passwordless login for %s"
msgstr "已啟用 %s 不使用密碼登入"

#: ../src/main.py:593
#, python-format
msgid "Disabled passwordless login for %s"
msgstr "已停用 %s 不使用密碼登入"

#: ../src/main.py:609
#, python-format
msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

#: ../src/main.py:610 ../src/main.py:763 ../src/main.py:1202
msgid "Disable"
msgstr "停用此帳號"

#: ../src/main.py:612
#, python-format
msgid "Disable %s"
msgstr "停用 %s"

#: ../src/main.py:659
#, python-format
msgid "%s has been created"
msgstr "%s 帳號已建立"

#: ../src/main.py:665
msgid "The user name is invalid"
msgstr "使用者名稱無效"

#: ../src/main.py:680
msgid ""
"User names can only consist of letters, numbers, underscores and begin with "
"a letter"
msgstr "使用者名稱只能由英文字母、數字、下划線組成，并且以字母開頭"

#: ../src/main.py:699
#, python-format
msgid "%s has been deleted"
msgstr "%s 已被刪除"

#: ../src/main.py:716
#, python-format
msgid "Do you want to keep <u>%s</u>'s files?"
msgstr "你想要保留 <u>%s</u> 的檔案嗎？"

#: ../src/main.py:744 ../src/main.py:1184
msgid "Account disabled"
msgstr "帳號已停用"

#: ../src/main.py:746 ../src/main.py:1186
msgid "To be set at next login"
msgstr "在下次登入時設定"

#: ../src/main.py:748 ../src/main.py:1188
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: ../src/main.py:823
#, python-format
msgid "%s's account type has been set as %s"
msgstr "%s 的帳號類型已被設定為「%s」"

#: ../src/main.py:940
msgid "Current password"
msgstr "目前密碼"

#: ../src/main.py:942
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: ../src/main.py:944
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認密碼"

#: ../src/main.py:958
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: ../src/main.py:972
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: ../src/main.py:1017
msgid "Password did not match."
msgstr "兩次密碼不相符"

#: ../src/main.py:1033 ../src/main.py:1058
msgid "password unchanged"
msgstr "密碼未被變更"

#: ../src/main.py:1035
msgid "authentication token manipulation error"
msgstr "認證令牌操作錯誤"

#: ../src/main.py:1037
msgid "new and old password are too similar"
msgstr "新密碼與舊密碼過於相近"

#: ../src/main.py:1051 ../src/main.py:1105
#, python-format
msgid "%s's password has been changed"
msgstr "%s 的密碼變更完成"

#: ../src/main.py:1133 ../src/search_keyword.py:31
msgid "Set Picture"
msgstr "設定頭像"

#: ../src/main.py:1151
msgid "Face Record"
msgstr "錄製人臉"

#: ../src/main.py:1355
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: ../src/set_icon_page.py:127 ../src/set_icon_page.py:129
msgid "Local picture"
msgstr "本機檔案"

#: ../src/set_icon_page.py:127 ../src/set_icon_page.py:130
msgid "Take a screeshot"
msgstr "使用深度截圖"

#: ../src/set_icon_page.py:131
msgid "From camera"
msgstr "使用照相機"

#: ../src/set_icon_page.py:149
msgid "Choose a new picture for your account"
msgstr "選擇帳號照片"

#: ../src/set_icon_page.py:153
msgid "Previously used pictures"
msgstr "曾經使用的照片"

#: ../src/set_icon_page.py:197
#, python-format
msgid "Set <u>%s</u>'s picture"
msgstr "設定 <u>%s</u> 的照片"

#: ../src/set_icon_page.py:360 ../src/set_icon_page.py:389
#: ../src/set_icon_page.py:395
msgid "Edit Picture"
msgstr "編輯照片"

#: ../src/search_keyword.py:28
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳號"

#: ../src/search_keyword.py:29
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳號"

#: ../src/search_keyword.py:30
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: ../src/search_keyword.py:33
msgid "User Accounts"
msgstr "使用者帳號"

#: ../src/edit_icon_page.py:85
msgid "zoom in"
msgstr "拉近"

#: ../src/edit_icon_page.py:90
msgid "zoom out"
msgstr "拉遠"

#: ../src/edit_icon_page.py:95
msgid "Take a photo"
msgstr "照相"

#: ../src/edit_icon_page.py:100
msgid "Try again"
msgstr "再次照相"

#: ../src/edit_icon_page.py:856
msgid "Clip"
msgstr "照片裁剪"

#: ../src/edit_icon_page.py:872
msgid "Preview"
msgstr "照片預覽"

#: ../src/edit_icon_page.py:924
msgid "no picture"
msgstr "沒有照片"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "Set a password now"
#~ msgstr "現在設置密碼"

#~ msgid "The length of the new password must have 6~16 characters."
#~ msgstr "新密碼長度必須為6~16位"

#~ msgid "Passwords do not match"
#~ msgstr "兩次輸入的密碼不一致"
